發覺曾蔭權靚仔過我好多

唔怪得我會嚇親人

巴打咁你好過分

其實曾陰權先生個樣可以屌打至少7成香港男仔

驗眼？

Yes